# Translation of Plugins - DuracellTomi&#039;s Google Tag Manager for WordPress - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - DuracellTomi&#039;s Google Tag Manager for WordPress - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugins - DuracellTomi&#039;s Google Tag Manager for "
"WordPress - Stable (latest release)\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-28 12:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-26 10:39+0800\n"
"Last-Translator: Huanyi Chuang <eric.chuang@applemint.tech>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"

#: admin/admin.php:36
msgid "Posttype of current post/archive"
msgstr "當前文章/彙整頁面所屬文章類型"

#: admin/admin.php:37
msgid ""
"Check this option to include the type of the current post or archive page "
"(post, page or any custom post type)."
msgstr ""
"選取此選項，以納入當前文章或彙整頁面的文章類型 (文章、頁面或任何自訂文章類"
"型)。"

#: admin/admin.php:41
msgid "Category list of current post/archive"
msgstr "當前文章/彙整頁面所屬分類清單"

#: admin/admin.php:42
msgid ""
"Check this option to include the category names of the current post or "
"archive page"
msgstr "選取此選項，以納入當前文章或彙整頁面的分類。"

#: admin/admin.php:46
msgid "Tags of current post"
msgstr "當前文章所屬標籤"

#: admin/admin.php:47
msgid "Check this option to include the tags of the current post."
msgstr "選取此選項，將當前文章使用的標籤納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:51
msgid "Post author ID"
msgstr "作者 ID"

#: admin/admin.php:52
msgid ""
"Check this option to include the ID of the author on the current post or "
"author page."
msgstr "選取此選項，將當前文章或作者介紹頁面的作者 ID 納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:56
msgid "Post author name"
msgstr "作者名稱"

#: admin/admin.php:57
msgid ""
"Check this option to include the name of the author on the current post or "
"author page."
msgstr "選取此選項，將當前文章或作者介紹頁面的作者名稱納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:61
msgid "Post date"
msgstr "文章發表日期"

#: admin/admin.php:62
msgid ""
"Check this option to include the date of the current post. This will include "
"4 dataLayer variables: full date, post year, post month, post date."
msgstr ""
"選取此選項，將當前文章的日期資訊納入資料層變數。這會產生四個資料層變數: full "
"date、post year、post month 與 post date。"

#: admin/admin.php:66
msgid "Post title"
msgstr "文章標題"

#: admin/admin.php:67
msgid "Check this option to include the title of the current post."
msgstr "選取此選項，將當前文章的標題納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:71
msgid "Post count"
msgstr "文章數量"

#: admin/admin.php:72
msgid ""
"Check this option to include the count of the posts currently shown on the "
"page and the total number of posts in the category/tag/any taxonomy."
msgstr ""
"選取此選項，將目前頁面中顯示的文章數量，以及當前分類、標籤或任何分類法內含的"
"文章總數納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:76
msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

#: admin/admin.php:77
msgid "Check this option to include the post id."
msgstr "選取此選項，將文章 ID 納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:81
msgid "Post Format"
msgstr "文章格式"

#: admin/admin.php:82
msgid "Check this option to include the post format."
msgstr "選取此選項，將文章格式納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:86
msgid "Search data"
msgstr "搜尋資料"

#: admin/admin.php:87
msgid ""
"Check this option to include the search term, referring page URL and number "
"of results on the search page."
msgstr "選取此選項，將搜尋詞彙、參照頁面網址與搜尋頁的結果數目納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:91
msgid "Logged in status"
msgstr "登入狀態"

#: admin/admin.php:92
msgid ""
"Check this option to include whether there is a logged in user on your "
"website."
msgstr "選取此選項，以顯示目前訪客是否已登入。"

#: admin/admin.php:96
msgid "Logged in user role"
msgstr "已登入使用者角色"

#: admin/admin.php:97
msgid "Check this option to include the role of the logged in user."
msgstr "選取此選項，將已登入使用者的角色納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:101
msgid "Logged in user ID"
msgstr "已登入使用者 ID"

#: admin/admin.php:102
msgid "Check this option to include the ID of the logged in user."
msgstr "選取此選項，將目前登入的使用者 ID 納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:106
msgid "Logged in user name"
msgstr "已登入使用者名稱"

#: admin/admin.php:107
msgid "Check this option to include the username of the logged in user."
msgstr "選取此選項，將已登入使用者名稱納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:111
msgid "Logged in user email"
msgstr "已登入使用者電子信箱"

#: admin/admin.php:112
msgid "Check this option to include the email address of the logged in user."
msgstr "選取此選項，將當前登入使用者的電子郵件地址納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:116
msgid "Logged in user creation date"
msgstr "已登入使用者註冊日期"

#: admin/admin.php:117
msgid ""
"Check this option to include the date of creation (registration) of the "
"logged in user."
msgstr "選取此選項，將已登入使用者的註冊日期納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:121
msgid "Visitor IP"
msgstr "訪客 IP"

#: admin/admin.php:122
msgid ""
"Check this option to include the IP address of the visitor. You might use "
"this to filter internal traffic inside your GTM container. Please be aware "
"that per GDPR its not allowed to transmit this full IP address to Google "
"Analytics or to any other measurement system without explicit consent from "
"the visitor."
msgstr ""
"選取此選項，將訪客的 IP 位址納入資料層變數。你可以用它搭配 GTM 容器篩選內部流"
"量。請注意，根據《一般資料保護規範》(GDPR)，你不能在未獲得訪客明確同意的情況"
"下，將完整的 IP 位址傳入 Google Analytics 或任何計測系統中。"

#: admin/admin.php:126
msgid "Remarketing variable"
msgstr "再行銷變數"

#: admin/admin.php:127
msgid ""
"Check this option to include a dataLayer variable where all dataLayer values "
"are stored to be included in your AdWords remarketing tag as a custom "
"variable field"
msgstr ""
"選取此選項，藉此將所有的資料層變數存成一個新的資料層變數，供 AdWords 再行銷代"
"碼的自訂變數欄位使用。"

#: admin/admin.php:131
msgid "Browser data *"
msgstr "瀏覽器資料 *"

#: admin/admin.php:132
msgid ""
"Check this option to include the name, version and engine data of the "
"browser the visitor uses."
msgstr ""
"選取此選項，將訪客目前使用的瀏覽器的名稱、版本與瀏覽器核心資訊納入資料層變"
"數。"

#: admin/admin.php:136
msgid "OS data *"
msgstr "作業系統資料 *"

#: admin/admin.php:137
msgid ""
"Check this option to include the name and version of the operating system "
"the visitor uses."
msgstr "選取此選項，將訪客目前使用的作業系統名稱與版本納入資料層變數。"

#: admin/admin.php:141
msgid "Device data *"
msgstr "裝置資料 *"

#: admin/admin.php:142
msgid ""
"Check this option to include the type of device the user is currently using "
"(desktop, tablet or mobile) including manufacturer and model data."
msgstr ""
"選取此選項，將訪客目前使用的裝置類型 (桌機、平板或手機)，包含製造商與型號納入"
"資料層變數。"

#: admin/admin.php:146
msgid "Geo data"
msgstr "地理資料"

#: admin/admin.php:147
msgid ""
"Add geo data (latitude, longitude, country, city, etc) of the current "
"visitor (provided by ipstack.com)"
msgstr ""
"新增當前訪客的地理資訊 (緯度、經度、國家、城市等，資料來源為 ipstack.com)"

#: admin/admin.php:151
msgid "IPStack.com API key"
msgstr "IPStack.com API 金鑰"

#: admin/admin.php:152
#, php-format
msgid ""
"Enter your IPStack.com API key here. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Get a "
"free API key here</a>."
msgstr ""
"在這輸入你的 IPStack.com API 金鑰。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">取得免費 "
"API 金鑰</a>。"

#: admin/admin.php:156 admin/admin.php:1203
msgid "Weather data"
msgstr "天氣資料"

#: admin/admin.php:157
#, php-format
msgid ""
"Check this option to include the current weather conditions around the "
"current visitor.<br /><br /><strong>Attention!</strong> This feature uses <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">ipstack.com</a> and <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">openweathermap.org</a> to collect data.<br />Depending on your "
"website's traffic, additional fees may apply!<br />This plugin caches "
"weather data for 1 hour to lower the need to access those services.<br /"
"><br />If you activate weather data, <strong>you will need</strong> to add "
"an IPStack.com API key regardless of whether you activate the 'Geo data' "
"option!"
msgstr ""
"選取此選項，將訪客周遭當下的天氣狀況納入資料層變數。<br /><strong>注意！</"
"strong>本功能是透過 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">ipstack.com</a> 與 <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">openweathermap.org</a> 來蒐集資料。<br />根據你"
"的網站流量，可能會需要支付額外的費用。<br />本外掛會將天氣資料快取一小時，藉"
"此降低對網路服務的要求次數。"

#: admin/admin.php:170
msgid "Weather data units"
msgstr "天氣資料單位"

#: admin/admin.php:171
msgid "Select which temperature units you would like to use."
msgstr "請選擇你希望使用的溫度單位。"

#: admin/admin.php:175
msgid "OpenWeatherMap API key"
msgstr "OpenWeatherMap API 金鑰"

#: admin/admin.php:176
#, php-format
msgid ""
"Enter your OpenWeatherMap API key here. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Get "
"a free API key here</a>."
msgstr ""
"輸入你的 OpenWeatherMap API 金鑰。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">取得免費 "
"API 金鑰</a>。"

#: admin/admin.php:180
msgid "Site ID"
msgstr "網站 ID"

#: admin/admin.php:181
msgid "ID of the current site in a WordPress Multisite environment"
msgstr "在 WordPress 多網站環境下，當前網站的 ID"

#: admin/admin.php:185
msgid "Site name"
msgstr "網站名稱"

#: admin/admin.php:186
msgid "Name of the current site in a WordPress Multisite environment"
msgstr "在 WordPress 多網站環境下，當前網站的名稱"

#: admin/admin.php:193
msgid "Form fill events (gtm4wp.formElementEnter & gtm4wp.formElementLeave)"
msgstr "表單填寫事件 (gtm4wp.formElementEnter 與 gtm4wp.formElementLeave)"

#: admin/admin.php:194
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor moves "
"between elements of a form (comment, contact, etc)."
msgstr ""
"選取此選項，以在訪客於表單元素 (留言、聯絡表單等) 間移動時，觸發代碼管理工具"
"事件。"

#: admin/admin.php:198
msgid "New user registration"
msgstr "新帳號註冊"

#: admin/admin.php:199
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a new user "
"registration has been completed on the frontend of your site (admin events "
"not included)"
msgstr ""
"選取此選項，在新使用者於網站介面完成註冊時，觸發代碼管理工具事件 (控制台內不"
"會觸發)"

#: admin/admin.php:203
msgid "User logged in"
msgstr "使用者登入"

#: admin/admin.php:204
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when an existing user has "
"been logged in on the frontend of your site (admin events not included)"
msgstr ""
"選取此選項，在使用者網站前端登入時，觸發代碼管理工具事件 (控制台內不會觸發)"

#: admin/admin.php:208
msgid "YouTube video events"
msgstr "YouTube 影片事件"

#: admin/admin.php:209
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor interacts "
"with a YouTube video embeded on your site."
msgstr ""
"選取此選項，以在訪客與嵌入於站內的 YouTube 影片互動時，觸發代碼管理工具事件。"

#: admin/admin.php:213
msgid "Vimeo video events"
msgstr "Vimeo 影片事件"

#: admin/admin.php:214
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor interacts "
"with a Vimeo video embeded on your site."
msgstr ""
"選取此選項，以在訪客與嵌入於站內的 Vimeo 影片互動時，觸發代碼管理工具事件。"

#: admin/admin.php:218
msgid "Soundcloud events"
msgstr "Soundcloud 事件"

#: admin/admin.php:219
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor interacts "
"with a Soundcloud media embeded on your site."
msgstr ""
"選取此選項，以在訪客與嵌入於站內的 Soundcloud 媒體互動時，觸發代碼管理工具事"
"件。"

#: admin/admin.php:223
msgid "Social actions (gtm4wp.socialAction)"
msgstr "社交外掛事件 (gtm4wp.socialAction)"

#: admin/admin.php:224
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor uses a "
"social button to share/like content on a social network."
msgstr ""
"選取此選項，以在訪客使用社交按鈕分享內容或對內容按讚時，觸發代碼管理工具事"
"件。"

#: admin/admin.php:228
msgid "Outbound link click events (gtm4wp.outboundClick)"
msgstr "點擊出站連結事件 (gtm4wp.outboundClick)"

#: admin/admin.php:229
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor clicks on a "
"link directing the visitor out of your website."
msgstr "選取此選項，以在訪客於站內點擊站外連結時，觸發代碼管理工具事件。"

#: admin/admin.php:233
msgid "Download click events (gtm4wp.downloadClick)"
msgstr "點擊下載事件 (gtm4wp.downloadClick)"

#: admin/admin.php:234
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitors clicks on a "
"link that leads to a downloadable file on your website."
msgstr ""
"選取此選項，以在訪客於站內點擊可下載的檔案連結時，觸發代碼管理工具事件。"

#: admin/admin.php:238
msgid "Extensions to track"
msgstr "欲追蹤副檔名"

#: admin/admin.php:239
msgid ""
"Enter a comma separated list of extensions to track when 'Include download "
"click events' option is set."
msgstr "設定「點擊下載事件」時，請輸入以逗號分隔的欲追蹤副檔名清單。"

#: admin/admin.php:243
msgid "Email click events (gtm4wp.emailClick)"
msgstr "點擊電子信箱事件 (gtm4wp.emailClick)"

#: admin/admin.php:244
msgid ""
"Check this option to include a Tag Manager event when a visitor clicks on an "
"email link."
msgstr "選取此選項，以在使用者點擊電子信箱連結時，觸發代碼管理工具事件。"

#: admin/admin.php:251
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: admin/admin.php:252
msgid "Enable scroll tracker script on your website."
msgstr "在網站中開啟捲動追蹤語法。"

#: admin/admin.php:256
msgid "Debug mode"
msgstr "除錯模式"

#: admin/admin.php:257
msgid "Fire console.log() commands instead of dataLayer events."
msgstr "觸發 console.log() 指令，而非資料層事件。"

#: admin/admin.php:261
msgid "Time delay before location check"
msgstr "檢查位置前的時間延遲"

#: admin/admin.php:262
msgid ""
"Enter the number of milliseconds after the script checks the current "
"location. It prevents too many events being fired while scrolling."
msgstr ""
"確認當前位置後，再次確認位置的間隔時間 (毫秒)，避免在捲動過程中觸發過多事件。"

#: admin/admin.php:266
msgid "Minimum distance"
msgstr "最小距離"

#: admin/admin.php:267
msgid ""
"The minimum amount of pixels that a visitor has to scroll before we treat "
"the move as scrolling."
msgstr "判定使用者開始捲動多少像素後，才算真的在捲動頁面。"

#: admin/admin.php:271
msgid "Content ID"
msgstr "內容 ID"

#: admin/admin.php:272
msgid ""
"Enter the DOM ID of the content element in your template. Leave it empty for "
"default(content). Do not include the # sign."
msgstr ""
"輸入佈景主題中主要內容區塊的 DOM 元素 ID。可以留空以使用預設值 (content)。不"
"需要加入 # 符號。"

#: admin/admin.php:276
msgid "Scroller time"
msgstr "捲動時間"

#: admin/admin.php:277
msgid ""
"Enter the number of seconds after the the scroller user is being treated as "
"a reader, someone who really reads the content, not just scrolls through it."
msgstr ""
"輸入秒數，以判定捲動頁面的使用者是否為閱讀內容的讀者，而非隨意捲動頁面。"

#: admin/admin.php:284
msgid "Enable blacklist/whitelist"
msgstr "開啟禁用清單/啟用清單"

#: admin/admin.php:285
msgid ""
"Disable feature or select whether you want to whitelist or blacklist tags"
msgstr "停用這項功能，或選擇欲禁用或啟用特定代碼。"

#: admin/admin.php:289
msgid "AdWords Conversion Tracking Tag"
msgstr "AdWords 轉換追蹤代碼"

#: admin/admin.php:294
msgid "AdWords Remarketing Tag"
msgstr "AdWords 再行銷代碼"

#: admin/admin.php:299
msgid "Google Analytics Tag"
msgstr "傳統版 Google Analytics (分析) 代碼"

#: admin/admin.php:304
msgid "Universal Analytics Tag"
msgstr "通用 Analytics (分析) 代碼"

#: admin/admin.php:309
msgid "AdAdvisor Tag"
msgstr "AdAdvisor 代碼"

#: admin/admin.php:314
msgid "AdRoll Smart Pixel Tag"
msgstr "AdRoll 智慧型像素代碼"

#: admin/admin.php:319
msgid "Bizo Insight Tag"
msgstr "Bizo Insight 代碼"

#: admin/admin.php:324
msgid "ClickTale Standard Tracking Tag"
msgstr "ClickTale 標準追蹤代碼"

#: admin/admin.php:329
msgid "comScore Unified Digital Measurement Tag"
msgstr "comScore 統一數位評估法代碼"

#: admin/admin.php:334
msgid "Custom HTML Tag"
msgstr "自訂 HTML 代碼"

#: admin/admin.php:339
msgid "Custom Image Tag"
msgstr "自訂圖片代碼"

#: admin/admin.php:344
msgid "DoubleClick Floodlight Counter Tag"
msgstr "DoubleClick Floodlight 計數器代碼"

#: admin/admin.php:349
msgid "DoubleClick Floodlight Sales Tag"
msgstr "DoubleClick Floodlight 銷售代碼"

#: admin/admin.php:354
msgid "Marin Software Tag"
msgstr "Marin Software 代碼"

#: admin/admin.php:359
msgid "Mediaplex - IFRAME MCT Tag"
msgstr "Mediaplex - IFRAME MCT 代碼"

#: admin/admin.php:364
msgid "Mediaplex - Standard IMG ROI Tag"
msgstr "Mediaplex - Standard IMG ROI 代碼"

#: admin/admin.php:369
msgid "Media6Degrees Universal Pixel Tag"
msgstr "Media6Degrees Universal Pixel 代碼"

#: admin/admin.php:374
msgid "Turn Conversion Tracking Tag"
msgstr "Turn 轉換追蹤代碼"

#: admin/admin.php:379
msgid "Turn Data Collection Tag"
msgstr "Turn 資料收集代碼"

#: admin/admin.php:387
msgid "DOM element Macro"
msgstr "DOM 元素"

#: admin/admin.php:392
msgid "Custom JavaScript Macro"
msgstr "自訂 JavaScript"

#: admin/admin.php:397
msgid "Constant Macro"
msgstr "常值"

#: admin/admin.php:402
msgid "First Party Cookie Macro"
msgstr "第一方 Cookie"

#: admin/admin.php:407
msgid "Event Name Macro"
msgstr "自訂事件"

#: admin/admin.php:412
msgid "JavaScript Variable Macro"
msgstr "JavaScript 變數"

#: admin/admin.php:417
msgid "DataLayer Variable Macro"
msgstr "資料層變數"

#: admin/admin.php:418
msgid ""
"It is not recommended to blacklist this type of macro since most features of "
"this plugin depend on dataLayer macros."
msgstr "由於本外掛許多功能都依賴資料層變數，因此不建議禁用此變數。"

#: admin/admin.php:422
msgid "Random Number Macro"
msgstr "隨機數字"

#: admin/admin.php:427
msgid "Referrer Macro"
msgstr "HTTP 參照網址"

#: admin/admin.php:432
msgid "URL Macro"
msgstr "網址"

#: admin/admin.php:437
msgid "Auto-Event Variable Macro"
msgstr "自動事件變數"

#: admin/admin.php:445 admin/admin.php:1199
msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

#: admin/admin.php:446
msgid ""
"Check this to include a dataLayer event after a successfull form submission."
msgstr "勾選此選項，以在表單成功送出後，新增一個資料層事件。"

#: admin/admin.php:451
msgid "Track classic e-commerce"
msgstr "標準電子商務追蹤"

#: admin/admin.php:452
#, php-format
msgid ""
"Choose this option if you would like to track e-commerce data using <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\">classic transaction data</a>."
msgstr ""
"如果你希望透過<a href=\"%s\" target=\"_blank\">標準電子商務</a>的資料進行電子"
"商務追蹤，請勾選此選項。"

#: admin/admin.php:457
msgid "Track enhanced e-commerce"
msgstr "加強型電子商務追蹤"

#: admin/admin.php:458
#, php-format
msgid ""
"Choose this option if you would like to track e-commerce data using <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\">enhanced ecommerce tracking</a>."
msgstr ""
"如果你希望透過<a href=\"%s\" target=\"_blank\">加強型電子商務</a>的資料進行電"
"子商務追蹤，請勾選此選項。"

#: admin/admin.php:463
msgid "Cart as 1st checkout step"
msgstr "購物車作為結帳第一步"

#: admin/admin.php:464
msgid ""
"Enable this to track the cart page as the first checkout step in enhanced "
"ecommerce instead of the checkout page itself"
msgstr ""
"啟用這個選項，可在加強型電子商務追蹤流程中，將購物車頁面視為結帳的第一步驟，"
"而非結帳頁面本身。"

#: admin/admin.php:469
msgid "Customer data in data layer"
msgstr "顧客資料納入資料層"

#: admin/admin.php:470
msgid ""
"Enable this to add all customer data (billing and shipping data, total "
"number of orders and order value) into the data layer (WooCommerce 3.x "
"required)"
msgstr ""
"啟用本功能以將所有顧客資料 (帳單、運送方式、總訂單數與訂單價值)納入資料層 (須"
"要 WooCommerce 3.x 版本)"

#: admin/admin.php:475
msgid "Exclude tax from revenue"
msgstr "收益中將稅排除"

#: admin/admin.php:476
msgid ""
"Enable this to exclude tax from the revenue variable while generating the "
"purchase data"
msgstr "啟用本功能，在產生購買資料時，會將收益中的稅排除"

#: admin/admin.php:481
msgid "AdWords Remarketing"
msgstr "AdWords 再行銷"

#: admin/admin.php:482
msgid ""
"Enable this to add Google AdWords dynamic remarketing variables to the "
"dataLayer"
msgstr "啟用此選項，以新增 Google AdWords 動態再行銷變數到資料層變數中"

#: admin/admin.php:487
msgid "Product ID prefix"
msgstr "產品 ID 前綴"

#: admin/admin.php:488
msgid ""
"Some product feed generator plugins prefix product IDs with a fixed text "
"like 'woocommerce_gpf'. You can enter this prefix here so that tags in your "
"website include this prefix as well."
msgstr ""
"部分自動產生產品動態資訊的外掛，會在產品 ID 前加上特定的前綴文字，如"
"「woocommerc_gpf」。你可以在此輸入這個前綴，如此一來，你的代碼也能夠使用這個"
"包含這個前綴的變數。"

#: admin/admin.php:493
msgid "Use SKU instead of ID"
msgstr "使用產品 SKU 取代文章 ID"

#: admin/admin.php:494
msgid ""
"Check this to use product SKU instead of the ID of the products for "
"remarketing and ecommerce tracking. Will fallback to ID if no SKU is set."
msgstr ""
"選取此選項，將產品 SKU 取代產品頁 ID，以供再行銷與電子商務追蹤使用。如果沒有"
"產品 SKU 時，將回傳商品頁 ID。"

#: admin/admin.php:499
msgid "Include full category path."
msgstr "包含完整分類路徑"

#: admin/admin.php:500
msgid ""
"Check this to inclulde the full category path of each product in enhanced "
"ecommerce tracking. WARNING! This can lead to performance issues on large "
"sites with lots of traffic!"
msgstr ""
"選取此選項，以包含各產品的完整分類路徑，供加強型電子商務追蹤用。注意！如果是"
"大流量的網站，很有可能導致網站效能問題。"

#: admin/admin.php:505
msgid "Products per impression"
msgstr "每次曝光產品數"

#: admin/admin.php:506
msgid ""
"If you have many products shown on product category pages and/or on your "
"site home, you could miss pageviews in Google Analytics due to the amount of "
"data that is needed to be sent. To prevent this, you can split product "
"impression data into multiple Google Analytics events by entering a number "
"here (minimum 10-15 recommended) and adding gtm4wp.productImpressionEEC into "
"your Google Analytics ecommerce event helper tag's trigger.<br /><br />Leave "
"this value 0 to include product impression data in your pageview hit."
msgstr ""
"如果你的首頁或分類頁同時顯示多項產品，由於預設不會額外傳送頁面瀏覽的資料，可"
"能會低估 Google Analytics (分析) 的頁面瀏覽次數。要避免這種情況，你可以透過這"
"項功能將產品曝光資料分散為多個 Google Analytics (分析) 事件 (建議最少 10-15) "
"並將 gtm4wp.productImpressionEEC 加入你的 Google Analytics Ecommerce Event "
"Helper Tag’s Trigger* 中。<br /><br />若此選項設為 0，會將產品曝光的數據納入"
"頁面瀏覽的匹配 (hit) 中。<br />(譯註: 這是外掛開發者在外掛網站中建立的 [自訂"
"事件] 觸發條件，詳見〈<a href=\"https://gtm4wp.com/how-to-articles/how-to-"
"setup-enhanced-ecommerce-tracking\">How to setup Enhanced Ecommerce Tracking?"
"</a>〉)"

#: admin/admin.php:514
msgid "Do not flag orders as being tracked"
msgstr "不要將訂單標記為已追蹤"

#: admin/admin.php:515
msgid ""
"Check this to prevent the plugin to flag orders as being already tracked."
"<br /><br />This ensures that no order data will be tracked multiple times "
"in any ad or measurement system so please only enable this feature if you "
"really need it (with iDeal you might need this)!"
msgstr ""
"選取此選項，讓此外掛不會將訂單標記為已追蹤。<br /><br />將訂單標記為已追蹤，"
"可以避免廣告或計測系統追蹤到重複的訂單，因此建議只有在真的需要的時候，再選取"
"這個選項 (如果你使用 iDeal，你可能會需要選取)。"

#: admin/admin.php:523
msgid "Google Optimize container ID list"
msgstr "Google Optimize 容器代碼 ID 清單"

#: admin/admin.php:524
#, php-format
msgid ""
"Enter a comma separated list of Google Optimize container IDs that you would "
"like to use on your site.<br />This plugin will add the <a href=\"%s\">page-"
"hiding snippet</a> to your pages.<br /><br />The Google Optimize container "
"will be only loaded if you provide your Google Analytics property ID bellow "
"as well."
msgstr ""
"輸入逗號來區隔在 Google 代碼管理中，欲使用的 Google Optimize 容器 ID。<br />"
"此外掛會在你的頁面中加入<a href=\"%s\">頁面隱藏程式碼片段</a>。"

#: admin/admin.php:527
msgid ""
"This does not seems to be a valid Google Optimize ID! Valid format: GTM-"
"XXXXXX where X can be numbers and capital letters. Use comma without any "
"space (,) to enter multpile IDs."
msgstr ""
"這似乎不是個有效的 Google Opitimize 容器 ID。有效的格式為 GTM-XXXXX，其中 X "
"可能是數字或大寫字母。輸入多個容器 ID 的時候，請使用半型逗號 (,) 做區隔，請不"
"要在逗號後加上額外的空格。"

#: admin/admin.php:531
msgid "Google Optimize page-hiding timeout"
msgstr "Google Optimize 頁面隱藏等待時間"

#: admin/admin.php:532
msgid ""
"Enter here the amount of time in milliseconds that the page-hiding snippet "
"should wait before page content gets visible even if Google Optimize has not "
"been completely loaded yet."
msgstr ""
"頁面內容顯示前，頁面隱藏程式碼片段作用的毫秒數。即便 Google Optimize 尚未載入"
"完畢也會作用。"

#: admin/admin.php:536
msgid "Google Optimize - Google Analytics property ID"
msgstr "Google Optimize - Google Analytics (分析) 資源 ID"

#: admin/admin.php:537
msgid ""
"If you enter your Google Analytics property ID here as well (UA-NNNNNN-N), "
"this plugin will also load your Google Optimize container itself. Leave this "
"blank to only load the page hiding snippet."
msgstr ""
"如果在此輸入你的 Google Analytics (分析) 資源 ID (UA-NNNNNN-N)，此外掛也會同"
"時載入 Google Optimize 容器。如果只需要載入頁面隱藏程式碼片段的話，請將此處留"
"空。"

#: admin/admin.php:538
msgid ""
"This does not seems to be a valid Google Analytics property ID! Valid "
"format: UA-NNNNNN-N where N can be numbers. Enter a single property ID here."
msgstr ""
"這似乎不是個有效的 Google Analytics (分析) 資源 ID。有效的格式為 UA-NNNNNN-"
"N，其中 N 可能是數字。請輸入單一資源 ID。"

#: admin/admin.php:543
msgid "Google Tag Manager 'AMP' Container ID"
msgstr "Google 代碼管理工具 AMP 容器 ID"

#: admin/admin.php:544
#, php-format
msgid ""
"Enter a comma separated list of Google Tag Manager container IDs that you "
"would like to use on your site. This plugin will add the <a href=\"%s\">AMP "
"GTM snippet</a> to your AMP pages."
msgstr ""
"輸入逗號來區隔欲使用的 Google 代碼管理工具容器 ID。此外掛會在你的 AMP 頁面中"
"加入<a href=\"%s\">AMP 程式碼片段</a>。"

#: admin/admin.php:545
msgid ""
"This does not seems to be a valid Google Tag Manager Container ID! Valid "
"format: GTM-XXXXXX where X can be numbers and capital letters. Use comma "
"without any space (,) to enter multpile IDs."
msgstr ""
"這似乎不是有效的 Google 代碼管理工具容器 ID。有效的格式為 GTM-XXXXX，其中 X "
"可能是數字或大寫字母。如需輸入多個容器 ID，請使用半型逗號 (,) 做區隔，也不要"
"在逗號後加上額外的空格。"

#: admin/admin.php:553
msgid "dataLayer variable name"
msgstr "資料層變數名稱"

#: admin/admin.php:554
msgid ""
"In some cases you need to rename the dataLayer variable. You can enter your "
"name here. Leave black for default name: dataLayer"
msgstr ""
"有些狀況下，你需要重新替資料層變數命名。你可以在這輸入你自訂的名稱，或是留空"
"保持預設名稱 dataLayer"

#: admin/admin.php:558
msgid "Environment gtm_auth parameter"
msgstr "環境參數 gtm_auth"

#: admin/admin.php:559 admin/admin.php:564
msgid ""
"Enter the gtm_auth parameter of the Google Tag Manager environment that has "
"to be activated on this site. Both gtm_auth and gtm_preview parameters are "
"required to activate the desired environment."
msgstr ""
"輸入欲在本網站啟用的 Google 代碼管理工具環境參數 gtm_auth。必須同時輸入 "
"gtm_auth 與 gtm_preview 兩種參數，才能啟用目標環境。"

#: admin/admin.php:563
msgid "Environment gtm_preview parameter"
msgstr "環境參數 gtm_preview"

#: admin/admin.php:568
msgid "Include browser 'Do not track' setting"
msgstr "納入瀏覽器的 [請勿追蹤 (Do Not Track)] 設定"

#: admin/admin.php:569
msgid ""
"Add into the data layer whether the user has asked not to track any website "
"interaction. You may want to respect this and disable all tags if this "
"variable is set in the data layer."
msgstr ""
"將使用者是否開啟 [請勿追蹤] 功能納入資料層變數中。建議你採用這個變數，並且在"
"使用者啟用該設定時，停用所有代碼。"

#: admin/admin.php:573
msgid "Load GTM container as early as possible"
msgstr "儘快載入 GTM 容器"

#: admin/admin.php:574
msgid ""
"Turning on this option will load your Google Tag Manager container as early "
"as possible during page load. This can cause issues if you are using jQuery "
"in your custom HTML tags that fire on 'Page View' events."
msgstr ""
"啟用這項選項後，將會儘快在載入頁面時載入 Google 代碼管理工具的容器。然而如果"
"是以 [頁面瀏覽] 為觸發條件，在自訂 HTML 代碼中使用 jQuery 時可能會產生問題。"

#: admin/admin.php:584
msgid ""
"This plugin is intended to be used by IT girls&guys and marketing staff. "
"Please be sure you read the <a href=\"https://developers.google.com/tag-"
"manager/\" target=\"_blank\">Google Tag Manager Help Center</a> before you "
"start using this plugin.<br /><br />"
msgstr ""
"此外掛設計供 IT 人員與行銷人員使用。在開始使用此外掛以前，請務必詳讀 <a href="
"\"https://developers.google.com/tag-manager/\" target=\"_blank\">Google 代碼"
"管理工具開發人員手冊</a>。<br /><br />"

#: admin/admin.php:590
msgid ""
"Here you can check what data is needed to be included in the dataLayer to be "
"able to access them in Google Tag Manager"
msgstr "你可以在這裡勾選想要包含在資料層的資料，以供 Google 代碼管理工具使用"

#: admin/admin.php:592
#, php-format
msgid ""
"* Browser, OS and Device data is provided using <a href=\"%s\">WhichBrowser</"
"a> library."
msgstr ""
"* 瀏覽器、作業系統與裝置資料是根據 <a href=\"%s\">WhichBrowser</a> 函式庫取"
"得。"

#: admin/admin.php:595
msgid "You are using an <strong>outdated</strong> version of PHP (v"
msgstr "你使用正在使用<strong>版本過舊的</strong> PHP (版本"

#: admin/admin.php:602
msgid "Fire tags in Google Tag Manager on special events on your website"
msgstr "在發生特定事件時，觸發 Google 代碼管理工具裡的代碼"

#: admin/admin.php:604
msgid ""
"In October 2013 Google released a new feature called <a href=\"https://"
"support.google.com/tagmanager/answer/3415369?hl=en\" target=\"_blank\">auto "
"event tracking</a>. It is up to you how you use click events either using "
"Google's solution or the settings below."
msgstr ""
"2013 年 10 月起，Google 釋出一項名為<a href=\"https://support.google.com/"
"tagmanager/answer/3415369?hl=en\" target=\"_blank\">觸發條件</a>的功能。你可"
"以任意選擇使用 Google 預設的觸發條件，或用下列的設定來追蹤點擊事件。"

#: admin/admin.php:611
msgid "Fire tags based on how the visitor scrolls through your page."
msgstr "根據使用者捲動頁面的情形觸發代碼。"

#: admin/admin.php:613
#, php-format
msgid ""
"Based on the script originaly posted to <a href=\"%s\">Analytics Talk</a>"
msgstr "根據 <a href=\"%s\">Analytics Talk</a> 所刊載的語法修改。"

#: admin/admin.php:619
msgid ""
"Here you can control which types of tags and macros can be executed on your "
"site regardless of what tags are included in your container on the Google "
"Tag Manager site. Use this to increase security!"
msgstr ""
"不論安裝什麼代碼於你的 Google 代碼管理工具容器中，你都可以在這裡控制是否在站"
"內執行這些代碼或變數，藉此提高安全性。"

#: admin/admin.php:621
msgid ""
"Do not modify if you do not know what to do since it can cause issues in "
"your tag deployment!"
msgstr ""
"如果你不知道該做什麼，請不要任意更改，因為這有可能會讓你在部署代碼時發生問"
"題！"

#: admin/admin.php:623
msgid ""
"Blacklisting of macros only work if you enable blacklist or whilelist of "
"tags on the previous tab."
msgstr "<strong>禁用變數</strong>只有在啟用禁用清單或啟用清單功能時才會運作。"

#: admin/admin.php:625
msgid "Uncheck a row to blacklist a macro type."
msgstr "取消勾選時，會把該變數加入禁用清單。"

#: admin/admin.php:631
msgid ""
"Google Tag Manager for WordPress can integrate with several popular plugins. "
"Please check the plugins you would like to integrate with:"
msgstr ""
"Google Tag Manager for WordPress 整合了許多熱門外掛，看看你想整合哪些外掛:"

#: admin/admin.php:637
msgid ""
"You usually do not need to modify thoose settings. Please be carefull while "
"hacking here."
msgstr "基本上你不需要調整這些設定。在使用這些進階設定時請三思。"

#: admin/admin.php:643
msgid "Some info about the author of this plugin"
msgstr "關於外掛開發者的資訊"

#: admin/admin.php:658
msgid ""
"This does not seems to be a valid Google Tag Manager ID! Valid format: GTM-"
"XXXXX where X can be numbers and capital letters. Use comma without any "
"space (,) to enter multpile container IDs."
msgstr ""
"這似乎不是個有效的 Google 代碼管理工具容器 ID。有效的格式為 GTM-XXXXX，其中 "
"X 可能是數字或大寫字母。如需輸入多個容器 ID，請使用半型逗號 (,) 做區隔，也不"
"要在逗號後加上額外的空格。"

#: admin/admin.php:664
msgid ""
"Footer of the page (not recommended by Google, no tweak in your template "
"required)"
msgstr "頁面頁尾 (Google 不建議這麼做，但便無須調校佈景主題)"

#: admin/admin.php:665
msgid "Custom (needs tweak in your template)"
msgstr "自訂 (須要自己在佈景主題內調校)"

#: admin/admin.php:666
msgid ""
"Codeless injection (no tweak, right placement but experimental, could break "
"your frontend)"
msgstr ""
"無程式碼插入 (不須調校便能在正確位置插入，但是還在測試中，可能毀損你的前端顯"
"示)"

#: admin/admin.php:667
msgid "Off (only add data layer to the page source)"
msgstr "關閉 (僅將資料層變數加入頁面原始碼)"

#: admin/admin.php:674
msgid ""
"This does not seems to be a valid JavaScript variable name! Please check and "
"try again"
msgstr "這似乎不是有效的 JavaScript 變數名稱，請檢查後重試。"

#: admin/admin.php:681
msgid ""
"This does not seems to be a valid gtm_auth parameter! It should only contain "
"letters, number and the &quot;-&quot; character. Please check and try again"
msgstr ""
"這似乎不是有效的 gtm_auth 參數值！正確格式應只包含字母、數字與連字號 (-)。請"
"檢查後再試一次。"

#: admin/admin.php:688
msgid ""
"This does not seems to be a valid gtm_preview parameter! It should have the "
"format &quot;env-NN&quot; where NN is an integer number. Please check and "
"try again"
msgstr ""
"這似乎不是有效的 gtm_preview 參數值，正確格式應為「env-NN」，其中 NN 為整數。"
"請檢查後再試一次。"

#: admin/admin.php:694
msgid "Disable feature: control everything on Google Tag Manager interface"
msgstr "停用: 透過 Google 代碼管理工具介面操控"

#: admin/admin.php:695
msgid "Allow all, except the checked items below (blacklist)"
msgstr "除了下方選取的項目外，全部啟用 (禁用清單)"

#: admin/admin.php:696
msgid "Block all, except the checked items below (whitelist)"
msgstr "除了下方選取的項目外，全部禁用 (啟用清單)"

#: admin/admin.php:703
msgid "Celsius"
msgstr "攝氏 ℃"

#: admin/admin.php:704
msgid "Fahrenheit"
msgstr "華氏 ℉"

#: admin/admin.php:730 admin/admin.php:744 admin/admin.php:758
msgid ""
"This plugin is <strong class=\"gtm4wp-plugin-active\">active</strong>, it is "
"strongly recommended to enable this integration!"
msgstr ""
"外掛<strong class=\"gtm4wp-plugin-active\">已啟用</strong>，建議開啟整合功"
"能。"

#: admin/admin.php:732
#, fuzzy
msgid "This plugin ("
msgstr ""
"外掛<strong class=\"gtm4wp-plugin-not-active\">未啟用</strong>， 啟用此整合功"
"能可能導致前端顯示出現問題！"

#: admin/admin.php:746 admin/admin.php:760
msgid ""
"This plugin is <strong class=\"gtm4wp-plugin-not-active\">not active</"
"strong>, enabling this integration could cause issues on frontend!"
msgstr ""
"外掛<strong class=\"gtm4wp-plugin-not-active\">未啟用</strong>， 啟用此整合功"
"能可能導致前端顯示出現問題！"

#: admin/admin.php:819
msgid ""
"Invalid Google Optimize ID. Valid ID format: GTM-XXXXX. Use comma without "
"additional space (,) to enter more than one ID."
msgstr ""
"無效的 Google Optimize 容器 ID。有效的容器 ID 格式為 GTM-XXXXX。在輸入多個容"
"器 ID 時，請使用半型逗號 (,) 區隔，也<strong>不要</strong>加上額外的空格。"

#: admin/admin.php:838
msgid "Invalid Google Analytics property ID. Valid ID format: UA-NNNNNN-N."
msgstr "無效的 Google Analytics (分析) 資源 ID。有效的 ID 格式為 UA-NNNNNN-N。"

#: admin/admin.php:867
msgid ""
"Invalid AMP Google Tag Manager Container ID. Valid ID format: GTM-XXXXX. Use "
"comma without additional space (,) to enter more than one ID."
msgstr ""
"無效的 Google 代碼管理工具 AMP 容器 ID。有效的容器 ID 格式為 GTM-XXXXX。在輸"
"入多個容器 ID 時，請使用半型逗號 (,) 區隔，並請<strong>不要</strong>加上額外"
"的空格。"

#: admin/admin.php:890
msgid ""
"Invalid Google Tag Manager ID. Valid ID format: GTM-XXXXX. Use comma without "
"additional space (,) to enter more than one container ID."
msgstr ""
"無效的 Google 代碼管理工具容器 ID。有效的容器 ID 格式為 GTM-XXXXX。在輸入多個"
"容器 ID 時，請使用半型逗號 (,) 區隔，並請<strong>不要</strong>加上額外的空"
"格。"

#: admin/admin.php:895
msgid ""
"Invalid dataLayer variable name. Please start with a character from a-z or A-"
"Z followed by characters from a-z, A-Z, 0-9 or '_' or '-'!"
msgstr ""
"無效的資料層變數名稱。請以英文字母 (a-z/A-Z) 為字首，後續字元僅限英文字母、數"
"字、底線 (_) 或連字號 (-)。"

#: admin/admin.php:898
msgid ""
"Invalid gtm_auth environment parameter value. It should only contain "
"letters, numbers or the '-' and '_' characters."
msgstr ""
"無效的 gtm_auth 環境參數值。正確格式應只包含字母、數字與連字號 (-) 與底線 "
"(_)。"

#: admin/admin.php:901
msgid ""
"Invalid gtm_preview environment parameter value. It should have the format "
"'env-NN' where NN is an integer number."
msgstr ""
"無效的 gtm_preview 環境參數值。正確格式為「env-NN」，其中 NN 為整數數字。"

#: admin/admin.php:951
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: admin/admin.php:958
msgid "Google Tag Manager ID"
msgstr "Google 代碼管理工具容器 ID"

#: admin/admin.php:964
msgid ""
"Enter your Google Tag Manager ID here. Use comma without space (,) to enter "
"multiple IDs."
msgstr ""
"在這裡輸入你的 Google 代碼管理工具的容器 ID。如果使用多個容器，請使用半型逗"
"號 (,) 做區隔，並請不要在逗號後面加上空格。"

#: admin/admin.php:970
msgid "Container code placement"
msgstr "容器代碼位置"

#: admin/admin.php:977
msgid ""
"Code placement decides where to put the second, so called noscript part of "
"the GTM container code.<br />This code is usually only executed if your "
"visitor has for some reason disabled JavaScript.<br/>The main GTM container "
"code will be placed into the <code>&lt;head&gt;</code> section of your "
"webpages anyway (where it belongs to).<br />If you select 'Custom' you need "
"to edit your template file and add the following line just after the opening "
"<code>&lt;body&gt;</code> tag:<br /><code>&lt;?php if "
"( function_exists( 'gtm4wp_the_gtm_tag' ) ) { gtm4wp_the_gtm_tag(); } ?&gt;</"
"code>"
msgstr ""
"代碼位置決定你將在哪裡放置你的第二段代碼，也就是所謂 Google 代碼管理工具的 "
"<code>&lt;noscript&gt;</code> 區塊。<br />這段代碼通常會在你的訪客基於某些原"
"因停用 JavaScript 時發揮作用。<br />無論如何，你的 GTM 主要容器代碼依然會被放"
"置在 <code>&lt;head&gt;</code> 區塊。<br />如果選擇「自訂」，那麼你將需要修改"
"你的佈景主題檔案，並且將下列的程式碼新增在 <code>&lt;body&gt;</code> 標籤的正"
"下方:<br /><code>&lt;?php if ( function_exists( 'gtm4wp_the_gtm_tag' ) ) "
"{ gtm4wp_the_gtm_tag(); } ?&gt;</code>"

#: admin/admin.php:983
msgid "Basic data"
msgstr "基本資料"

#: admin/admin.php:1005
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: admin/admin.php:1027
msgid "Scroll tracking"
msgstr "捲動追蹤"

#: admin/admin.php:1049 admin/admin.php:1197
msgid "Blacklist tags"
msgstr "禁用代碼"

#: admin/admin.php:1086
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: admin/admin.php:1109
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: admin/admin.php:1132
msgid "Credits"
msgstr "幕後功臣"

#: admin/admin.php:1139
msgid "Author"
msgstr "外掛開發者"

#: admin/admin.php:1164
msgid "Google Tag Manager for WordPress options"
msgstr "Google Tag Manager for WordPress 選項"

#: admin/admin.php:1177
msgid "Google Tag Manager for WordPress settings"
msgstr "Google Tag Manager for WordPress 設定"

#: admin/admin.php:1178
msgid "Google Tag Manager"
msgstr "Google 代碼管理工具"

#: admin/admin.php:1192
msgid "Posts"
msgstr "網站內容"

#: admin/admin.php:1193
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: admin/admin.php:1194
msgid "Visitors"
msgstr "訪客"

#: admin/admin.php:1195
msgid "AdWords"
msgstr "AdWords"

#: admin/admin.php:1196
msgid "Browser/OS/Device"
msgstr "瀏覽器、作業系統、裝置資料"

#: admin/admin.php:1198
msgid "Blacklist macros"
msgstr "禁用變數"

#: admin/admin.php:1200
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: admin/admin.php:1201
msgid "Google Optimize"
msgstr "Google Optimize"

#: admin/admin.php:1202
msgid "Accelerated Mobile Pages"
msgstr "AMP"

#: admin/admin.php:1204
msgid "General events"
msgstr "一般事件"

#: admin/admin.php:1205
msgid "Media events"
msgstr "媒體播放器事件"

#: admin/admin.php:1206
msgid "Deprecated"
msgstr "將停用"

#: admin/admin.php:1207
msgid "Site"
msgstr "網站"

#: admin/admin.php:1208
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: admin/admin.php:1412
#, php-format
msgid ""
"To start using Google Tag Manager for WordPress, please <a href=\"%s\">enter "
"your GTM ID</a>"
msgstr ""
"欲開始使用 Google Tag Manager for WordPress，請<a href=\"%s\">輸入你的 GTM 容"
"器 ID</a>"

#: admin/admin.php:1420
msgid ""
"Incomplete Google Tag Manager environment configuration: either gtm_preview "
"or gtm_auth parameter value is missing!"
msgstr ""
"不完整的 Google 代碼管理工具環境設定: 缺少 gtm_preview 或 gtm_auto 的參數值。"

#: admin/admin.php:1432
msgid ""
"Notice: you should disable Google Analytics tracking <a href=\"admin.php?"
"page=wc-settings&tab=integration&section=google_analytics\">in WooCommerce "
"settings</a> by leaving Google Analytics ID field empty if you are using "
"Google Analytics tags inside Google Tag Manager!"
msgstr ""
"注意: 如果你已經將 Google Analytics (分析) 的追蹤碼埋入 Google 代碼管理工具，"
"你應該在 <a href=\"admin.php?page=wc-"
"settings&tab=integration&section=google_analytics\">WooCommerce 設定中</a>將 "
"Google Analytics ID 一欄留空，以停用該外掛的 Google 分析追蹤功能。"

#: admin/admin.php:1438
msgid ""
"Notice: you should deactivate the plugin \"WooCommerce Google Analytics "
"Integration\" if you are using Google Analytics tags inside Google Tag "
"Manager!"
msgstr ""
"注意: 如果你已經將 Google Analytics (分析) 的追蹤碼埋入 Google 代碼管理工具，"
"你應該要停用 WooCommerce Google Analytics Integration 外掛。"

#: admin/admin.php:1442
msgid ""
"Notice: you should deactivate the plugin \"Google Analytics for WordPress by "
"MonsterInsights\" if you are using Google Analytics tags inside Google Tag "
"Manager!"
msgstr ""
"注意: 如果你已經將 Google 分析的追蹤碼埋入 Google 代碼管理工具，你應該要停用 "
"Google Analytics for WordPress by MonsterInsights 外掛。"

#: admin/admin.php:1447
msgid "Warning: You are using an outdated version of PHP (v"
msgstr "警告: 你正在使用版本過舊的 PHP (版本"

#: admin/admin.php:1451
msgid "Warning: You are using an outdated version of WooCommerce (v"
msgstr "警告: 你正在使用版本過舊的 WooCommerce (版本"

#: admin/admin.php:1466
msgid ""
"Warning: Some features of Google Tag Manager for WordPress are deprecated "
"and will be removed in the next version: <ul><li>"
msgstr ""
"警告: 部分 Google Tag Manager for WordPress 的功能已棄用，並且將在下個版本移"
"除: <ul><li>"

#: admin/admin.php:1497
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: integration/woocommerce.php:1095 integration/woocommerce.php:1209
msgid "Related Products"
msgstr "相關產品"

#: integration/woocommerce.php:1103
msgid "Cross-Sell Products"
msgstr "相關產品"

#: integration/woocommerce.php:1111
msgid "Upsell Products"
msgstr "促銷產品"

#: integration/woocommerce.php:1171
msgid " (widget)"
msgstr " (小工具)"

#: integration/woocommerce.php:1179
msgid "Recent Products"
msgstr "最新產品"

#: integration/woocommerce.php:1185
msgid "Sale Products"
msgstr "促銷產品"

#: integration/woocommerce.php:1191
msgid "Best Selling Products"
msgstr "熱銷商品"

#: integration/woocommerce.php:1197
msgid "Top Rated Products"
msgstr "好評產品"

#: integration/woocommerce.php:1203
msgid "Featured Products"
msgstr "精選產品"

#: integration/woocommerce.php:1235
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: integration/woocommerce.php:1239
msgid "General Product List"
msgstr "一般產品列表"

#: public/frontend.php:440 public/frontend.php:441
msgid "(no weather data available)"
msgstr "(沒有可使用的天氣資料)"

#: public/frontend.php:450 public/frontend.php:451 public/frontend.php:452
#: public/frontend.php:453 public/frontend.php:454 public/frontend.php:455
#: public/frontend.php:456 public/frontend.php:457
msgid "(no geo data available)"
msgstr "(沒有可使用的位置資料)"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Google Tag Manager for Wordpress"
msgstr "Google Tag Manager for Wordpress"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://gtm4wp.com/"
msgstr "https://gtm4wp.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"The first Google Tag Manager plugin for WordPress with business goals in mind"
msgstr "第一款以商業目標為核心的 WordPress 用 Google 代碼管理工具外掛。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Thomas Geiger"
msgstr "Thomas Geiger"

#~ msgid "SKU:"
#~ msgstr "SKU:"

#~ msgid ""
#~ "Warning: Using WooCommerce and upgrading to v1.3 of the GTM plugin? <a "
#~ "href=\"%s\" target=\"_blank\">Check this important blog post.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "警告：目前正使用 WooCommerce 並且準備升級到 1.3 版的 GTM 外掛？<a href="
#~ "\"%s\" target=\"_blank\">請詳閱這篇文章</a>。"

#~ msgid "https://duracelltomi.com/google-tag-manager-for-wordpress/"
#~ msgstr "https://duracelltomi.com/google-tag-manager-for-wordpress/"
